[
    {
        "id": 1657,
        "question": "Belli bir süre sonra inilip başka bir taşıta binilmesini gerektiren seyahat",
        "letter": "A",
        "answer": "Aktarmalı, aktarmalı seyahat"
    },
    {
        "id": 1837,
        "question": "ARAPÇA KÖKENLİ \"MATBAA\" SÖZCÜĞÜNÜN TÜRKÇE EŞ ANLAMLISI",
        "letter": "B",
        "answer": "Basımevi"
    },
    {
        "id": 531,
        "question": "Uygun, yerinde sayılan, yakışık alan",
        "letter": "C",
        "answer": "Caiz"
    },
    {
        "id": 1451,
        "question": "Bilgisayarda yazılan bir metnin kâğıda dökülmüş biçimi",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çıktı, çıktısı"
    },
    {
        "id": 1392,
        "question": "Aynı konu, aynı kimse, aynı işle ilgili belgeler bütünü",
        "letter": "D",
        "answer": "Dosya, doküman"
    },
    {
        "id": 1411,
        "question": "Zorluğa sahip olarak düz olmayan bir yeri bulunan arazi türü",
        "letter": "E",
        "answer": "Engebeli, engebeli arazi"
    },
    {
        "id": 1329,
        "question": "Başka bir yere dikilmek için bulunduğu yerden çıkarılan taze ağaç",
        "letter": "F",
        "answer": "Fidan"
    },
    {
        "id": 1421,
        "question": "İzmir yöresinde simitin diğer adı",
        "letter": "G",
        "answer": "Gevrek"
    },
    {
        "id": 1229,
        "question": "Yakını görememe kusuru",
        "letter": "H",
        "answer": "Hipermetrop, hipermetropluk"
    },
    {
        "id": 809,
        "question": "Kâr amacıyla sermaye yatırılarak kurulan kurum",
        "letter": "İ",
        "answer": "İşletme"
    },
    {
        "id": 1282,
        "question": "İş bakımından üstün tecrübeye sahip olan",
        "letter": "K",
        "answer": "Kıdemli, kıdem sahibi, kalifiye, kalifiye eleman"
    },
    {
        "id": 623,
        "question": "Eğlence yerlerinde veya parlamento salonlarında özel bölme",
        "letter": "L",
        "answer": "Loca"
    },
    {
        "id": 57,
        "question": "Türkçede adı tek heceli olan tek ay",
        "letter": "M",
        "answer": "mart"
    },
    {
        "id": 1676,
        "question": "Çeşitli belge ve işlemlere geçerlik kazandırmakla yükümlü kamu görevlisi",
        "letter": "N",
        "answer": "Noter"
    },
    {
        "id": 1003,
        "question": "On açısı, on kenarı olan çokgen",
        "letter": "O",
        "answer": "Ongen"
    },
    {
        "id": 358,
        "question": "Bir vakitte yenilen yemek",
        "letter": "Ö",
        "answer": "öğün"
    },
    {
        "id": 1023,
        "question": "Baykuşgillerden, orman, dağ ve kayalıklarda yaşayan, uzunluğu 65 cm, sırtı koyu kahverengi bir kuş türü",
        "letter": "P",
        "answer": "Puhu"
    },
    {
        "id": 1635,
        "question": "Evin duvarlarının suyu çekmesi ve ısı farkından dolayı su buharı oluşması",
        "letter": "R",
        "answer": "Rutubet"
    },
    {
        "id": 1940,
        "question": "Öğretmenin diyaloğa dayalı yaptığı sınav biçimi",
        "letter": "S",
        "answer": "Sözlü"
    },
    {
        "id": 424,
        "question": "Okullarda aynı düzeydeki sınıflardan her biri",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şube"
    },
    {
        "id": 1749,
        "question": "Demokratik hak ve özgürlüklerin baskı altında tutulduğu devlet düzeni",
        "letter": "T",
        "answer": "Totaliter, Totaliter Rejim, Totalitarizm, Totalirite"
    },
    {
        "id": 1072,
        "question": "Fikir, sanat ve endüstri alanlarında çok büyük bir gelişme göstermiş olan, medeni, mütemeddin",
        "letter": "U",
        "answer": "uygar"
    },
    {
        "id": 729,
        "question": "Özen göstermeden, gelişigüzel, baştan savma yapılan",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üstünkörü"
    },
    {
        "id": 472,
        "question": "İki dağ arasındaki çukurca arazi veya geçit",
        "letter": "V",
        "answer": "vadi"
    },
    {
        "id": 486,
        "question": "Hayvan yiyeceği",
        "letter": "Y",
        "answer": "yem"
    },
    {
        "id": 511,
        "question": "Saçma, saçma sapan, boş, anlamsız söz",
        "letter": "Z",
        "answer": "zırva"
    }
]